i9300t 5.0更新問題

最近se出左隻fategameover第2代
裝佢apk屌我唔岩version

想問有邊隻rom 信得過?
因為以前無聊搵過屋企人唔用既pad 自己up完直接8撚8左
wifi係用得,不過update唔到software(android2.3)
查實我就都係廢痕事換機
有d驚刷錯rom會搞壞部s3咁...

所以...求

跟據lineage 官網, 佢地i9300 rom support i9300t

巴打唔明就telegram 搵我
cpahkgolden

9300t我係澳洲買,好似分國際版
睇d鬼佬講成日話兩個無咩分別
查實都幾淆底下

佢WIKI 都寫左可以就得架啦

大神想問。。睇ｄ介紹，簡體ｏｓ仲會無埋ｇｏｏｇｌｅ功能？我以前刷過一塊ｐａｄ，ｇｏｏｇｌｅ就唔再理我塊垃圾平板 係堅定流，ｔｈａｎｋ

點解有lineage 唔刷 走去刷大陸野

同埋你走左去刷rom, 有冇刷埋gapps先， 唔刷gapps會冇曬google 啲野

i9300 即係***s3?

係

咁梗係未刷落去啦 睇定ｄ攻略先黎問嘛，ｔｈａｎｋｓ

都叫你Telegram 問我

有無教學點刷？

Google is your fd